私人場所冇得告非法集結

警犬殺到眼紅

應該告襲警

根本係癡撚咗線

問佢用咩理由拉人又答唔出

香港唔講法律，完